細良：警察利用madam ig建立數據庫

成班咸濕仔
你撳follow個一下，已經成為咗班狗嘅目標，成為Big Data嘅一部分
等聽朝瞓醒有狗上門啦

ppush

FOLLOW 得果D都唔撚係投入場運動架啦
由鳩佢囉

各位唔好中計被分化
Followers以呢個速度增長
都幾肯定係買粉
大家唔好比佢分化
快手檢舉佢
否則我地會輸得好7

最多都係用咗madam ig
點會咁有預謀

推

求其㩒入去都見到好多鬼AC
肯定最少有一半買返嚟
冇嘢好討論

班友死撚咗去算啦，屌你老母J個差婆????

抵死

應該都有唔少藍絲follow

Push